達爾大冒險PV

反手聖光劍
仲有柯布真男人

個公主靚左好多

第一次接觸鎖鏈劍就係呢套....
套甲超型

其實龍軍團團長係咪佢老豆?

係咪第2次重製喇?

係佢老豆

細個睇cctvb, 暗示完就無再播

仲有亞視套南國少年巴布華又係暗示完就停(但後黎睇返漫畫，巴布華真係完左)

89年出過
得LD

當新番睇

希望可以做哂全套
後面真係好好睇
雙龍紋打魔王

係堅勁
打爆大魔王果回，得一句對白(我懷疑係編輯夾硬加,冇埋果句仲正)。
爆漫入面嘅crow我覺得係用呢套做原型。
皇道正中。

漫畫睇左幾次
劇情真係好好
又有團戰
人物刻劃好
仲要難得有d感情線 jump少年漫好少
難得重畫,希望唔好又係對打完老豆就停....

應該前段去橋快d,
達爾真係去到整達爾之劍，休葛爾打三龍將個槍使，舊魔王改造變超魔生物至開始好睇。

有無驚？

如果當年動畫畫到大結局，有d名唔知點兜。
當年無記將“密斯脫.巴恩”譯左做密特邦(好似)

呢個大秘密當年睇都幾震撼

真， 唔好再斷好唔好
等睇極大消滅咒文同阿邦式快速劍X

童年回憶

重有感動位
神之淚
巴特拉對達爾最尾果場
希姆用鬥氣出巨十字
拉赫特代替休葛爾等等

可能果時動畫都冇諗住有巴恩

巴恩一早出左的。
我估無記譯密特邦可能係因為純聽日文譯
然後揀重音出嚟組名

一早出就係唔記得
我印象之中係打完巴特拉之後先出

睇個 pv
唔會又係講到打老豆就完嘛？

分季咋嘛